一人一個保暖方法

heattech入面貼2包暖包係腰 加多件hoodie再嚟多件羽絨

都無用

煲（老）納哥取暖
燒（肥）絲熱量高
若為連登仔
兩者皆可屌

煲（老）納可取暖
燒（肥）絲熱量高
若為連登仔
兩者皆可屌

沖熱水涼

攬女鋸和牛